日本妹版胡cfu又同大家做阻力訓練

大家係抗疫時間，做阻力訓練非常重要！

胡師傅胸大啲

尻之筋

同場加映

以為係麻友

G

大左肚啦

mayu

呢條台妹幾犀利，操到有線條有屎忽得黎，又唔會over左
個胸無縮水，keep住咁白淨